做緊老麥，你問我答

唔自爆，我所知既一定盡答

有無得無限食麥樂雞

即炸即食添 不過日日對住其實唔會想食老麥既野食

幾時買啲薯條先會新鮮啲

係咪仲有一大車港豬爭嚟食？

可以直接要求即炸

超多，勁多學生同後生仔食

用自助機冇呢個option

有冇將細薯條塞到變大薯條
經理有冇問你知唔知D薯條存量消耗得咁快

有冇學生妹做暑期工

冇咁做過

入面有支二氧化碳樽，有機會係部汽水機太舊，冇辦法為汽水泵二氧化碳，建議你去新啲既分店飲汽水

大把學生妹but醜